我就係犯賤 窮又要買車

我人工唔多，2萬鬆啲
但鍾意揸車所以買左架車
想賺少少外快幫補下泊車錢

諗緊揸uber好定平平買架單車做步兵
我鍾意揸車所以揸uber都ok，但唔係好驚比陌生人坐自己架車

睇睇你哋意見
uber
步兵

油渣就uber 唔係既就步兵

淨幫補同鍾意揸我覺得Uber好d，但唔好諗住有得賺就得

118i

都係收工揸下或者假期揸下
但好似等單多

蓄錢買樓仲好啦
買車冇回報

買樓要供30年 供完你都無力玩車

車瘾起可以租車
又多款式

除非有屋企人照住
如果唔係成世租屋係咪都要比錢

同你同款你真係好想咪登記試下 又唔洗死
不過真係得雞水咁多而加油價又加 的士又平 Uber 電油車真係冇得做

養車一個月洗多5 6000
真係差每月5 6000買樓？

識teslun full time 渣Uber
日日走幾個鐘已經千幾兩千蚊
夠皮就返屋但打機 chill到爆

Prius 3
Model 3

講揸車又講左去買樓

政府就係局鳩你 油車收皮咋麻

傾樓返房屋台啦

我只買架車揸下開心下
買樓一諗起首期都頹

邊個唔想有樓有車
只係車我都仲係同屋企人住所以負擔到
叫做份糧比到家用養到車

2萬夠養啦 我搵萬中都養梗3部

uber都叫幫補到下泊車錢
老實講118i一定唔夠電車玩
但我架車宜家都行9.7L/100km，都可接受

有咩犯唔犯賤姐
中意咪買

咁勁. . .
我泊車錢每月大概3000
油錢因日日揸都要入3000幾
供車2000
所以每月放係架車到都要8000

實有人覺得要搵外快養車不如唔好買車...

照你咁講 吃喝玩樂都無回報

我一部用來車女車屋企人泊樓下3000, 一部用來飛泊村屋爛地300 , 一部番工代步電單車泊後巷 $0

租車就得 租屋就唔得
個個都要買樓？
你個價值觀一定要人跟？

買車真係冇諗實際回報
揸車開心
車下fd車下屋企人周圍去
嗰種快樂就係回報

個個人諗嘢唔同
有人死儲爛儲去買樓
我就會嗰舊錢買呢刻嘅快樂同奢侈

可能幾年後我就唔會咁諗...

點止5000,6000

最cheap咁用已經要5600一個月，未計你有咩要大整，牛肉乾，出街泊車費等。

起碼洗你7000-8000 average

泊車2500 （我當你有便位）
假日車油 800
保險 4300 （一年）358/mth
牌費 5074 （一年）422/mth
維修保養 500/mth
車價 我當每月depreciate 1000

真係打手求打個和，以為你corolla prius aqua jazz9 model3

唔係冇點諗過賺好多

去做M記好過, uber而家比哂D著數dc9, X單少到含撚 同收工你吉車番屋企個程既成本, 就會發現自己其實係做梗義工送人番屋企

班AA就快餓死，發起助養AA行動，18-22歲上圍C以上請將三個月內近照PM我

一經審批，每月最高可得8萬5助養費

錢七真係唔洗咁貴

我唔知依家點計收入
我當年扣左家用 實袋3.25一公里 好似係
我當你個半油錢
實袋1.75
未計保養 未計有人搞亂你架車
未計系客 又未計無客
仲未計個客真係去撚到山卡啦你吉車番屋企

都揸得你爸 唔差在去揸的士啦
油錢又平車租又平最緊要架車唔係自己既
撞鳩左最多賠皮半
個客系鳩你你又可以屌撚柒番佢 個心態差好撚遠..

118i Uber邊有人坐呀

揸垃圾車都滿足

我唔算高，較前啲張椅後面腳位都ok，中間就真係唔得

對我嚟講好過fit

做步兵有冇得諗？

要揸都唔係揸118
如果你養車係養到咁辛苦既話

一街都係日本車係因為日本車相對真係小好多小問題
慳好多皮費
利申我都係揸緊1系

癮

揸uber唔怕比人拉咩一陣狗放蛇

已經好慳，仲要牌燕維修未計

有無咁好搵

好似講到唔玩車 就可以買到樓

一開始有tesla uber 就可能係

依家仲會

每日來回返工用，養架1500CC計哂所有使費平均都要8000一個月啦，除非有免費位

玩26啦
平到喪

如果二手5年車以上每月供車至少$6000
唔好計出街泊停車場,抄牌
維修$500只係夠換呔,換油
驗車

一個月己經過萬
一年10幾買
玩3年筆錢己經差唔多夠比首期10%

我失業都揸車啦
車係必需品 少少錢唔好慳

自己開心咪得

我之前養架e82 135i 已經出名難搞同大食 我一個月都唔洗成皮野

養過車未，求期moneyhero copy啲野出黎當係？

不如過嚟玩26仲好玩

不如你計比我睇？使唔使貼埋張牌簿比你丫？

大家誤會左啦
佢意思係日日揸幾個鐘
一個月有千幾二千

同問

係！日本身真係慳好多
選部外型好少少嘅Toyota或者重本D要Lexus
基本上無嘜嘢要大修，可以揸到你嫌棄佢為止

why not both, 熊貓近排出咗私家車送外賣, 撞啱地區每單多$15

有正職
泊車費每個月$700
諗緊出唔出番部車好

Uber食水太深 落自己袋個價錢仲賤過的士錶價 搵埋搵埋隨時連油費都蝕埋

IN 樓主 WE TRUST

開心就得

油錢都拎唔返

我覺得車係必需品黎
搬屋後好長時間等唔到車位
冇車用嗰排好痛苦
想去郊外兜風又唔得
戴寵物出去又唔得
shopping攞多d野
放工想去打波要帶埋碌棍返工
話搭的士根本完全唔係呢回事
心血來潮上大帽山兜個圈呢種快感冇車唔會明
所以一有車位租出黎4300 都即租

啲人窮姐
大把人供樓兼玩車

車區講呢d

You only live once.
負擔到就去馬，玩幾年再算

我有返正職，只係諗住收工揸下搵多少少

有咁誇張？9.7/100km應該都唔算好食油

我都有諗過學26返工代步
但屋企人唔比，我成日都好想去報

搞到我特登睇下係咪去錯左房屋台

我6L/100km 都諗緊揸唔揸
平時放假冇野做想搵下車場錢